Asana呈獻: 2017叱吒樂壇流行榜頒獎典禮5

快

女金

推推

追憶～

小明！

肥婆蘭應該金啦

追完未

小明

我！

屌

係咪30年有表演所以咁趕

多謝神

仲係處女

老餅勤唔撚係 男金呀 ?

電單車女金

追憶～～～～～oh～～～～

追撚夠憶未

又比人催

仲有邊個拎到?

Gin lee似咩女優

笑死我

Janice !!!!!!!!!

電單車！

肥婆 女神

女金 衛蘭

衛蘭

小明係邊個?

小明白果了

Janice!!

Hk Adele

金 JANICE

小明冇喇冇喇 屌你903上年比肥閪宜家仲嬲緊

好熱

Janice

衝蘭

電單車

好靚

瘦返少少perfect池（依家都好正 )

女金啊衛蘭

肥婆蘭

小明今年又無

肥閪彈開啦

肥婆 一格格

衛蘭 過左咁多年

年年都白果

唔通男金會係廁田

肥婆蘭 .... Sor9ry 今年真係一首肥婆蘭既歌都無聽過

冇小明 嬲

等左12年

thx 無得開 一小時開得多

janice bb

肥到

魔性笑聲

坦克車

方皓玟

janice

可能我少留意，收音機好似少聽倒衛蘭，反而突然一生人真係瘋狂loop

其實邊個係小明

衛蘭終於做到啦

以前玩punk佢把聲不知幾正 無聽過？

成部電單車駛咗上台

香港 Adele

小明連續兩年都輸比肥婆

好多前應該拎果d今年都拎了

點解香港Adele要坐到去第三排

希望側田一齊拎

linkin park玩nu metal玩到響晒朵 本身香港人都睇低自己音樂

追憶~

係.. 上年嬲到拍枱

唔覺唔覺電單車都12年

咁你要檢討一下了

點解叫小明

衛蘭
Finally

紅歌唔紅人

李小明

今年叱吒女耶撚獎 ? 三甲都係耶撚

個個都等十幾年廿年
家陣輪公屋呀

衞蘭成個欣宜咁

肥咗笑果時仲似madam姐

黎明差老闆

小明係時候拎最女

華納世界級

希望唱一晃眼 呢首好好聽

好橙
好鍾意ivana同小明
但見到小明白果真係好sad

小明啊小明

英文名

拎左唱作人銅

三個都唔係處

啲笑聲

小明得咩

其實佢唔肥係好睇,而家搞成咁

都服嘅

關愛獎

係
呢幾年應該係咁食煙

好似盧苑茵

你又知

由瘦變電單車 由電單車變瘦 再變肥
終於攞金獎

多謝埋舊老闆啦

衞蘭幾時做咗耶人？

側田攞唔攞到男金呢

阿們

唔洗瘦啦 依加已經係perfect池

華納大贏家

係咁催

咪 sor9ry 囉

其實失魂記真係一首好歌wor，講腦退化、老人癡呆

狂圈

多左

異相同go4or it都已經轉型啦~
窮同雪糕糯米滋先係最原本佢地玩嘅野~

肥 係有獎 睇下欣而

以前吹神同春卷唔敢催
今年係咁催

艾粒愈企愈埋

催到呢

屌你趕人趕到咁肉酸

男版christine bale

點都唔到佢

佢英文名

同埋佢地

叱吒傳統係講一大堆煸情野先頒獎

依家連女金都係咁樣輕輕帶過

不嬲都係

見亞視暗星d煙屎牙都好勁

唔好啦 銀算

艾粒

唔比人講野

阻撚住晒

一格格

其實係咁吹, 真係好冇禮貌

睇下時間啦

留名睇淨低既獎
最歌: tonick
最女: Janice
and Charmaine bye

有無多謝黎明？

催撚夠未呀 咁無禮貌既 屌佢地老母

Hallelujah

好想同gin lee扑野

你估佢地想?

好聽呀

得堆小學雞盲反

無驗傷聽

中學年代 佢2個同期 拿新人金獎...
希望今日睇到佢2個一齊拿男女

都出道好耐？

好耐以前超級巨星踢館

收皮 小明一定係最女

啲笑聲好肥

我最喜愛歌曲
聽完Tonick live唔會投喇掛……

有無趕到咁

好聽

一晃眼 都係一

咦?

有

超時會點

再加埋鮑姐修哥個MV真係無得彈

m記播乜下年拎乜
來年聽實m記

可能前幾年比eason 玩過一次 依家淆左

今年做乜鳩咁撚趕呀

演唱會聽

想聽天敵

而家已經正

堅肥

好撚正呀衛蘭嘅live

衛蘭把聲真係不得了

好得意

唔記得歌詞

咁我都想 但睇得好淡

肥婆唱好d啦 雖然撐你

求小明有最女

咪係 同盟

嘍之前截左啦67

投左先嫁

今年趕得濟 以前有啲位真係會睇到眼濕濕
今年催人催到

玩punk不嬲都唔係賣唱功架啦

唱左啦

上年都冇咁

愛與誠果年林狗頒男金比古巨基果下真係好感動

宜家無呢 d 情節喇

頭先至尊碟唱左

唔吹會又會超時罰錢

已經唔差

係唔係咁撚趕時間?

依家個場book到12點定咩原因?

又唔係電視台

應該難dd

已買

冇錢比人罸呱...

小盟憑咩拎獎 點解個個都講佢

萬年女銀妓安琪葡萄牙?

DJ就咁撚多9 up 人地拎獎都唔俾人講 真係好撚on9 有冇少少尊重人

女歌衛蘭,男歌應該側田啦,唱幸福止痛

小明啊

肯定激死周柏豪

畀錢囉要
呢D超時費貴到死

Gin Lee 正到

今年催到咁，拎女金都冇嗰種好珍貴既感覺

雖然肥左d 但live 真心正

好似開波前投?

憑唱得好

白癡

我都係 期待 ！

追憶~~~~~~~~~~

今晚駛唔駛去到12點

罰錢呀
過左鐘電視都唔播啦

唔吹唔得

佢最好聽係唱番英文歌

最喜愛獎之前係咪仲有show 趕成咁

今年咁趕，唔使審，肯定同香港會議展覽中心有關，林門鄭氏新人事新作風

播新聞🤔
上年好似都overrun

eason果年到幾點?

星夢一哥大文豪去左邊

點解仲追緊

oh

第一次聽呢首

林狗都未出

唱得好同風格特別

最男 會唔會又坤

追憶

走左喇？

HK Adele

佢乜都拎過
轉公司好明顯為賺錢
激乜9

我坤又準備威威

好心趕時間就咪中間插d表演啦
係咁催D歌手，好失禮

上年12點幾先完

冇咩可能小明lo
雖然好想佢拎，但唔覺得入場果班年齡層係鐘意佢lo

廁所?

其實佢以前好似唔係肥婆黎?

我都想問

hi
咁近既

想問係咪個個人個台都唔係同步?

gin lee

上年係咪拖到過晒鐘
新聞都過左鐘X登係到討論點罰

其實應該DJ 自己CUT稿，比返時間Ｄ歌手

小明輸比衛蘭 我反而服啲
好過肥欣宜好多

說出重點~~

第三隻碟已經轉咗歌路

醉翼～

今年應該係無言的親親親？

肥婆把聲真係好甜

gin lee live好聽過衛蘭

實力 無論曲詞風格

依到大部份人都睇緊youtube wo

大文豪好似有年又係成晚都無獎

男金係送禮定廣偉

Youtube 快過Viu

最男最女最歌都投曬啦
今年個arragement 算做得好

終於唔洗比祖兒同eason 拎

呢兩年小明都無
下年生埋仔應該都無口廿

雖然係咁催 鬧班dj都無用架
你估佢地想架？

話到明傷孽賤臺

有唱作人銅獎

上年？

今年幾乎乜7都無講

咪舊年比人串

又唔係未拎過

男歌手啦

側田 銅 幾驚係克勤

上年已經過左檔黎呢邊

今年佢地冇哂9up 自己玩野 都屌... 一陣都唔知仲有冇唱票...

廁田銅

屌 幾驚佢話克勤

得銅

廁田銅獎

已經cut到直接頒啦

廁田得銅

側田都銅

Justin!

喂啊，廣偉同小明

側田銅

銅

森美呢

Viutv 唔可以過12點先播新聞
今年講轉播 準備隨時cut

廁田嬲能到....
得男銅

蒙面都唔知講克勤定廁田

廁田
收皮啦

下

咪係 蒙面係歌王

側田唔係金

痴撚線 咁先得銅

廣偉有機會男金

串廁田奶共？

CLS講到以為送禮銅

點解佢銅

側田真係好似呀叔

支鏡夠長咋

蒙面以為係送禮

其實異相嗰type我都ok
詞keep到佢地好通俗嘅feel
首歌又正面
但長廂屍首呢啲佢短期內再出多首咁嘅類型就不了
一首半首還好

廁田得第三

支那田比人調到落銅

後庭 銀。關愛勤 金

停電哂左D時間

我都以為係佢 嚇咗一跳

銀 栢字
金 克勤

最男 - 陳廣偉

咖啡因萬歲真係好好聽

男金 坤狗 陽光點的歌

一來，二來香港會議展覽中心政策

肯定又有垃圾坤

食錯女

金 一定係克勤啦

側田得銅

習慣下
之後都係冇

羅定偉

抵死

咁陳柏宇呢

6點 8點 播左啦
夠數了

講真，憑乜呀佢

送禮同廣偉之爭

係

播放率贏晒其他人

咁咪早d開波或者唔好理電視台個邊囉
反正仲有網上live

硬係搞到咁肉酸
雖然依家香港樂壇唔及當年
但對d歌手都係人生大事

咁様吹人真係好仆街

克勤拎埋今年，好心退落黎啦

係咪無左棟篤笑環節

追憶應該有金？

睇完記得聽日番工

唔好登中

希望廣偉拎金啦
雖然無咩機會 要讓老

送禮唔好金呀

放棄香港既人係香港拎咩獎

唉, 胃腩

側田好慘 乜都冇

深宵新聞
上午 12:30

銀 栢字 金克勤

廣偉

金 蒙面歌王 送禮勤

明顯係試水溫先轉玩POP
點知我一首紅到

男金 克勤

no 繼續

J 神

屌你老味柏字又係得男銀....
ON9到

唉屌.. 第二

陳柏宇銀獎

廣偉!!!

都好

金又係49000

廣偉 冇得聽佢唱

唉

放假

得銀

追憶又男金

算好

關愛金了

咪係 一年一次派成績

就算以前既情歌都有佢地風格，你已經唔係好似以前咁

以為一係柏宇一係側田金，點知

屌你老母死老餅

拍乳

前華納一哥

額外既
播唔播都得

柏豪柏宇gay

陳柏宇個頭好型

駛唔撚駛畀兩個大獎 老餅勤呀 ? 屌你大公司大撚哂呀

鳩拍豪無獎好爽

Feel到廁田嬲撚到

老mk

周柏豪

上年輸俾軒仔正常
今年又男銀照？ 我屌

好型呀拍乳

屌 死人李克勤

送禮勤金啦

又金唔到
讓關愛座

佢同比比鳥

樂壇關愛座又入黎同班後生爭獎..

都話香港會議展覽中心政策

寧願牙醫拎金 都唔想送禮拎金

克勤都應該唔想拎 係都佢公司想拎

又講上年d野

個下好gay

唔好送禮勤呀

成日聽首月後都唔知個歌手名
今年比49000拎左好引退

9up show

抄舊年個稿喎

Double pak

應該係

牙醫

周國賢呢

送禮

陳柏宇講得好

串9比比鳥？

好難唔係

一定係

廣偉型左好多

係，其實今晚新聞已經遲咗半個鐘

原來拍乳同比比咁friend

講乜鳩英文

無啦啦講英文

english yayayaya

同年新人呀

講英文

拍乳d英文

頂 好好笑

咪係

送禮拎埋今年好收皮了

Yeah ya yeah

Yeah yeah yeah

柏魚

鬍鬚佬西面到

廣偉講英文………

同年出道
仲有洪卓立

岩先廣偉同比比鳥攬好有愛好感動
當年一齊做新人

克勤

拍乳 好正啊

還我側田

嬲到講英文

屌你 新吹神

有靚老婆

Yeah

佢講野成個阿叔咁

奴奴

冇見一排柏宇,講野而家變到咁

J 神識講嘢，轉數又快

點會
我見佢前排瘋狂上勁多903節目
連生活日常都做埋
你話無野心我唔信囉

睇波

今年送禮歌係幾好喎

好唔好意思呀 又送禮勤

新吹神

艾粒好撚無禮貌

神

好撚過癮

19000

仲留係到嘅

佢好吹得嫁

好串 好型

好有骨

串9克勤

處男

敬老

寸鳩佢就啱架啦

最聯

49000

側田

返去睇波啦

又關愛

屌 曼聯

第一次 又要上來多謝eason啦。。

收皮啦

真係俾佢完夢

好想同gin lee做愛

正

好彩艾粒冇串曼聯排第幾....

關愛49000

送禮比人串

今晚真係有曼聯

使唔使比撚晒cd勤

C3PO LA

其實今日周生係度做乜

唔止係賣唱功，玩punk有好多野更重要

第一個

屌你老母關愛獎

咪撚on9 la

金歌曲都比

曼聯喎

ON9
儲分咩三十年有金

今年真係個個台都俾足面佢

好唔好意思吖佢

好比面英皇

牙勤

又黎

睇克勤俾人串 串到我都覺尷尬

屌49000

咁多關愛獎
BOOK起間BAR睇19000慶祝
輸波

應該唱C3PO啦

好野有得聽C3PO

咪講左商台要拿拿臨完場比我勤飛車返去睇曼聯

成日講30年
我係送禮都唔好意思上台..

出道30年
拎第一次
讚定踩

香港有咩band真係靠alternative rock紅到

支田抵死過送禮

無有叱吒 佢已經叱吒樂壇

拎左下年唔使拎啦

克勤講野好勁

多謝eason好過啦

比 艾粒 寸到

冇Eason就俾哂送禮

出道30年拿你第一個 男歌手恭喜哂呀真係

未有吒咤，佢已經吒咤樂壇

C3po la

用霆鋒換

池中無魚....

公屋都排20年啦....WHY NOT

節目表寫 00:30 先播新聞

Eason係咪唔好意思上嚟

未有叱吒 佢已經叱吒樂壇

鬼咩,eason,基仔,軒仔全部唔玩

支持克勤

關愛勤 又講得幾好

未有叱吒佢已經叱吒樂壇

風趣

柏乳!!!!!!

咩料啊關愛勤

自比里安納度

如果唔係送禮 柏宇就金啦

其實都有d感觸
30年

你係19000

我是歌手主任持

追憶～～～

佢有自知之明咩

多謝Eason唔玩 唔係都難d

嬲嬲？

真係好撚老尷

追憶～～～～

Clint Eastwood

2018年喇

其實講得算得體

講得幾好

30年第一次拎

今年4台都男金

佢點都係大魚唔係蝦喇

又講校長

好有面皮

李克勤雖然有實力
我由細都聽到大
但D歌真係入唔到我心

輪公屋係年年有分加

牙勤應該要著曼聯波衫先岩

李克勤都反

c3po真係好聽 竟然乜都冇

追憶~~~~~~~~~

下年就金，今年要趕克勤走

你攞Meryl Streep同自己比

真係on9提住30年

講講下訓著左

後面條女好嘈

克勤以前好小氣 而家真係大方左好多睇透左好多

要歷鍊

講到校長好似死左噤

屌佢d口水聲 成個廢老咁

俾你等你下年咪撚嚟

60歲仲排特快

而家唱啦下嘛

冇喊已經還得神

話時話
周柏豪係咪未有獎

Agger

Clint Eastwood 啊

下年EASON彈返入黎拎光環

得番一條魚

而家唱

夠曬紅啦 係魔性

追憶~~~~~~~~~

撐克勤

唔想聽追憶呀

冇簽英皇點會有

最男最歌 - 廣偉

半粒鐘前

咁果陣00年真係幫佢左

佢都幾識玩
等到Eason 個啲全部退落嚟佢就有獎攞

講唱現場有邊個有得比？

點呀

唔吹既 又話趕時間

唸起獌聯今晚又失分…即刻想喊…
利申：獌

唔敢催佢
食屎啦

佢開頭串咀，後期睇化哂啦

真係衛蘭

今年唔係佢都唔知邊個啦
佢今年真係好落力
柏宇唔係唔得 但送禮真係好落力
連剪片都自己去搞

點解唔cut佢講野

英皇好L霸道,乜都霸哂

追憶~~~~~~~~~~~~~~

最後金曲金有

C3PO 算啦

咁多年都無變過個唱腔
啲歌詞又悶又老土
903係咁播係咁谷真係聽到厭

好似好sad 咁
"如果lee個年紀攞到值得大家比啲掌聲"

我都覺

如果下年無李克勤無eason,下年會邊個拎

無

認真問：Joey呢？

識講野
但好老派味

今次又唔催人唱歌

拎埋今年好快啲走

0幾年都仲串嫁

算係咁啦
都起碼趕得切係猁記拎英超之前拎到男金

點解佢可以講咁耐 公平啲得唔得
雖然我都好鄧佢開心既 話哂三十年都要攞下

比比鳥或柏宇

好長氣

前面咁趕 係咪留時間畀佢講感想

關愛勤 d口吻真係好老野

口水多過浪花 快L啲啦

今次唔講冇機會再講

希望真係有自知之明

屌鳩你老味英皇, 拎左男金 就畀 supper 拎至尊金曲啦

擺明

其實C3PO幾好聽

c3po

好可憐 2018仲係到執二手飯

岩岩講左唔敢催大粒野 被人負皮

追～～～～yeah～～～～

認同

龍鬚糖聽到都想熄

有d自嘲feel

屌你老味金調到變銅

最後一句幾好

eason,基仔,軒仔是但一個返黎都彈走佢喇

今年送禮真係值拎囉
你搵下今年比邊個勁過佢呀呀連登仔

克勤都算由細聽到大 聽完真係有啲感動

記得鬥長命

陳克勤

agger and 龍so糖

唱c3po咪幾好

覺得佢之前個favebk live好高質

佢放鬆黎唱反而仲有feel

咁我寧願佢拎喇講真

如珠，如寶，如C..... 追憶～～～～～

算得體

如果李克勤都得, 你有咩唔得

真係好識講嘢好大體
最尾嗰下自抽真係幾勉勵

兵仔歌

C3po

一來歌二來命
紅唔起就係紅唔起

佢唱歌好悶

C3PO

agger

衛蘭贏小明好撚正常喎

on9

真係由一生不變聽到而家

冇Eason, Hins 唔洗等30年喇

C3PO 好波!

唱哂成首C3PO佢唔該

比比鳥, 賤坤啦一定

屌，得啦得啦。唱完好走啦。

唔係聽感情 係聽cd

李克勤係場 今年又有歌 唔通俾廁田咩

你地睇緊電視係做到邊？

exact7ly
我只會聽佢大會堂演奏廳 月半小夜曲 thats it

唔記得歌詞 周星馳呀

其實佢啲歌 難唱在 細節位

淨係唔敢催克勤

咁多年都無鐘意過送禮勤

廁田本身一定坐定粒六等拎男金

下年d2r2

C3po好好多

Barcode事件之後 玩得左好多

聽到現場啲人跟住一齊唱

震音

串就串左d

不過佢串得起

If Yan can cook, so can you
再見

超鍾意呢句

唔係賣感情 係賣技巧唱功

呢一年 做住野聽歌
load到失魂記 幾impressive
然後到C3PO更加唔覺係克勤唱
係幾啱口味今年既歌

今晚係咪冇林狗

李克勤紅唔起
屌你老味 佢以前企係四大天王 唔夠四大天王紅唔代表唔紅呀大佬

如珠如寶～如C3PO~四大外勞

應該電單車 你講完下面就話唔記得歌詞

係
起碼都拎過先
唔似猁狗

今次真係做多咗

今年d金銀銅歌手, 除左唔識既Gin Lee, 都係十年前中學個時d歌手

好想聽廣偉唱霸氣情歌

今年真心抵過容老妖上果幾年派d垃圾歌照拎金

李克勤咁勁 梗係得

就出黎啦

c3po 真係好正

唔係你支持小明就要贏嘅

我個方酷玟呢？

現場聽佢唱c3po真係正其實

咪玩啦咩事啊
電單車拎女金艾粒就多多野嘈，人地多謝都未講得晒
廁田同柏乳講又係咁又ah ha又盛
送禮講咁耐又唔見佢兩條友咁

唔易唱佢啲歌，好難唱到佢咁穩

30年病

好失望 c3po拎至尊真係perfect

追憶~~~~~~~

李克勤講得好有厚道，雖然有啲自嘲，但真係實力派歌手

其實李克勤唱歌絕對係有感情

頒我最喜愛咪出黎囉佢

呢首好聽過追憶啦

皮已收

追～憶～

難唱唔代表可以打動人心
同埋歌手唱足30年都係得一個風格 已經一個好大既缺點
試下喜帖街同愛得太遲俾佢唱
一定又係變左佢個tone

亂入
大家有冇聽軒仔新歌。「缺」？

李克勤拎左金
顯得d銀銅獎真係未夠班

林狗+Eason

Gin Lee都唔識

今年邊可能唔係佢

其實都幾慘
好似做好多年配角
臨終 終於拎獎
但又比人當廢老

佢既歌 事但搵首紅日

咩係c2po

雲海呢

我勤開聲話要睇我曼商台拿拿臨加快步伐趕完場

仲有成粒鐘會做乜

屌
我都覺

贏播放率冇意思
有後台先係皇道

其實佢d歌好撚難唱

呢首咪仲好聽過追憶

可能真係冇森美

話哂當年係同eason 爭 唔使咁講

咪臭係

如珠 如寶 如C3PO

好似係star war 隻野

hins係咪無黎？

50歲拎男金

係hater 先話佢無感情

頭先聽左
第一個諗法係係咪一定要玩到咁高音先

老屎忽 又英皇 唔驚俾人打咩

話關愛獎果d真係好撚酸

咪係 有歷鍊

3 自膠

係, 唱 K 最難唱就係佢啲歌

唔會
因為今年明顯無再勁播佢兩個啲歌
天網都係播左排就無，903不嬲好少播劇集歌
我聽得最多係關愛勤，柏宇同埋廁田
牙醫都播得多

李克勤都反 啲乜柒at17就話回憶
做乜撚野

克勤唱live唱到聽緊cd咁

gin lee都唔識？
當年首 今天終於一人回家 都未聽過？

曼聯又勝一場

好想聽霸氣情歌live

同問
第一次聽

好期待最喜愛坤狗冧莊

果然有人問C3PO係咩

林狗出場

好好聽

林狗出

啊Jan

林狗

痴線，你試下囍帖街同愛得太遲俾eason唱，咪又係eason tune

即講即出林狗

入左英皇即有男歌手攞...

唔好智障啦

林狗了

唔like果d都係細蚊仔

終於出黎

咩料，真係on9

以前覺得克勤唱歌得震音
今年又無乜 佢拎我覺得抵

當佢三十年入行嘅milestone

真係係森美

Star wars入面金色個隻機器人

屌 林狗出黎

林狗出黎又鳩嗡啦

魔性澎湃

C3PO GOOGLE 下囉

唔識有咩問題, 個個歌手都要識, 要幾得閒先做到

佢唔玩高仲有咩玩

條友一係入冊一係昏迷左

又玩爆炸???

係
呀奴呀尖好狗

2018第一個笑話

李克勤紅唔起

eason

老豆都冇飛 10周年

Eason

真係無森美

佢都係偏高音架啦 唱live應該會降key

垃圾林狗

Eason個樣

想當年

我的快樂時代最正既version

再下年出 BB-8

講起第一屆叱吒，我永遠都係會屌鳩傷孽賤臺侮辱梅姐

擺明英皇勁

咁依家講拎獎佢係咪唔夠紅拎獎
佢有一年夠好命就唔駛比人串30年關愛獎

我神

屌你

我的快樂時代，eason 最正既碟

佢今年有歌？

好後生呀

林狗咁樣串eason

岩岩放出黎？

屌果時嘅eason真係好好
屌佢老母而家好撚垃圾
死煙鏟

真係十周年啦 ?

真係十年了 老了

前者係邊個 未出世真係唔知

so good

又公開處刑

唔係嘩

上上籤

我中意 貝多芬與我

eason 黎左

無咩頭髮

屌你老母啦林狗

真係eason

E神

岩呀

EASONNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN!

陳奕迅屌

有Eason!

陳柏宇

哇 又突擊

佢出黎wor

So good

嘩!!!!!!!!!!!!!
屌你老母!!!!!!!!!!!

WOW EASON

EASON!!!!!!!!!!!

屌eason!!!!!

以為 Eason 死左
出場好正

嘩屌你eason

EASON

嘩 真高潮位

Oh my god!!!!

EASON依家出黎好似恥笑緊送禮咁

嘩屌 咁走返出來

好正

CLS EASON

佢肯定唱唔倒原key

Arrrrrrrr woooo

omg eason~~

商台今場真係屌打...

播放率李克勤差側田成一百airplay

唔係做馬都無人信啦

我的快樂時代

Omg 起雞皮
Eason

屌你老味 等左咁耐 喊出黎

醫神

周加免

EASON 算係還債啦

又lemon又eason

叫埋lemon上台扮puffy啦

有 今日派

So badddddddddd

Wtf眼淚直飛

sor即刻收皮
好撚好聽
證明佢之前鳩唱

屌你老味英皇又搶人個金，明明係計播放率，班垃圾連登仔依家又起度吹奏送禮唱功，搞完女金搞男金

屌有d想喊

個氣氛好到落晒咁多歌手面 唉
克勤即刻又變配角

把聲好爛

播放率都關後台事啦

呢首歌都而家都好觸動我

仆街, 我的快樂時代LIVE

佢好似仲大粒過克勤咁

原來而家先正式行刑

變左Eason Concert

上年搞亂個台 今年黎賠罪

喊撚左

毛管棟呀!!

好比面

屌...佢條片出到EASON好似死左咁
懷念EASON

Eason都上
今年好高質

Eason心諗我都廢事玩獎，李克勤你仲幾十歲出黎拎獎

好撚感觸呀屌

回憶

屌，想喊呀
又挑起我條刺

會唔會容祖兒果班唔拎獎既人出黎做老鬼做表演?

明明唱到

嚇死 無啦啦有E神把聲

呢首先係年代金曲

林狗,好high啊

一路都係

叫宋禮情何以堪
Btw堅高潮

easonnnnnnnnnnnn

好撚感動

廚師同單春已經upgrade做嘉賓
克勤仲爭緊玩具

我都咁覺得
成個場變晒配角

D轉音同依家個D比真係穩得太多

eason + mic 做乜野

Eason!!!!!!!!!!

eason出黎表演
克勤出黎拎第一次男金

98 年啊，咁就20 年

E神望住儲分勤有咩感覺

今年好爆

想喊

好感動

咪就係堅持原創攪到樂壇死咗一半

佢做表演嘉賓
感興好似係到寸緊大家
大家慢慢玩啦

so badbadbadbadbadbadbadbad

第一屆死都唔肯頒畀梅姐又點計啊屌你老母傷孽賤臺

屌好撚高汁 以前啲歌真係屌打曬而家所有歌

側田sosad...克勤拎男金

唱唔到上「願我好」？

佢一出黎嗰下真係想喊
原來咁趕就係為咗呢一下

年年都係Eason攞

屌真係唱得好好聽

香港樂壇唔可以無左eason

Eason真係代表晒過去20年既香港樂壇

50 歲啦, 終於 拎到至尊金曲同男金

一唔拎獎就

始終eason先係主角

Eason已經升級左做表演嘉賓

屌 今年 又檸檬又EASON

依家明 點解班DJ要催喇

竟然冇爛聲

Eason就真係屌打all啦

今晚把聲 應該算係好好狀態了

我勤呢刻既心情好似曼城絕殺3:2QPR 奪冠FEEL

無雙

佢都做嘉賓 送禮仲拎第一次金獎

起雞皮

上年仲甩碌
今年
好感動
好似有啲大師兄返黎既感覺

EASON
加上林海峰旁白

依家應該唔得啦
沙到咁

個個拎晒電話出嚟影

做吓表演嘉賓玩吓咪幾好

天下無雙呀

個screen入面啲人得返送禮仲係度

把聲沙到xd

啲歌加埋以前啲畫面真係好正

哇

玩回憶

Ok

嗚呀 三十歲啦

點解我會想喊

好似青春常駐 live d tagline

又
SUPER

好想喊呀